[5毛 分化撚警告] 懷疑有人故意放大勇武和理非嘅共識

大家都知聽日一定唔會衝
不如推返727嘅post上去喇
唔好俾5毛 分化撚再無限放大喇
727元朗見